呢條友啲頭髮飛下飛下想點？？

好撚型啊啊啊啊
型撚到閪叫
嗚哇！！！

軒軒都好正

德信 Mr. 仲有冇人識

型撚到 同蔡一智高下立見

開始覺得你煩了

瀟

哇好撚嘔心

頭髮亂了

乜你貢架

一智仲型

一望錶！心裡知不妙！！！

凝住佢個頭有陣味

型撚到
榮榮正面忽me please

禾。。。禾吾敢吹奏拉 /_\

諗起佢我就諗起心穎

灑

Show blocked user 張學友

閪樣

頭髮亂了係張學友唱 唔係張國榮

咁都閪叫 笑架喎

知啦歌神 躝啦

我知邊個張學友，學友社個主席喎，佢識唱歌嫁 ？

秒殺

咪撚覆佢啦 整臭哂學友個朵

。。。

原來佢改咗名

駁屌

= =''

死開啦 仲係到

認真個人認為唔係幾好睇

好似就係當年有人話佢呢個look好樣衰佢就決定要著上演唱會

但睇完條live片覺得好型

認真，唔識欣賞呢個look

大熱
作詞：林夕
作曲：張國榮

憑著髮膚之軀愛火中燒
足夠將破壞力炫耀
誰在煽風點火我的高燒
鐵！石！亦會被融掉！！！！

啲頭髮飛下飛下好撚正喎

隔左18年後都係前無古人 後無來者

同意

想被一智用把頭髮磨我碌鳩。。。。

地球大戰怎比愛轟烈

係煩撚到仆街

我永遠的東邪

咁你咪block鳩我再躝出去囉

吻過了你會使我更自大

gor gor

跨越性別嘅美

個mv好似佢自己導

眼鏡look同透視look加個笑容
根本屌打依家啲韓狗

透視個張笑到好撚姣好正

大便 又臭又濃烈

老實講， 唔撚覺得佢型，根本係欣賞佢才華，呢個look攪唔掂，好噁心

都幾樣衰

死基佬

好型 不過都係鍾意佢97嗰陣多啲
唱月亮代表我的心嗰陣好官仔骨骨

張國榮長頭髮，我真係覺得麻麻

可惜佢走得太前 當年俾人瘋狂批評

呢張好正

你個死gay佬真係乜男人都岩

龍心438

哥哥戴眼鏡正撚到

agger
笑得好羞澀

佢係1 定0

我都係為榮榮先展示瘋狂一面
知冇勝算 ？

前世未見過男人,專開發姣post

不知幾有佬味
定你見過有鬚既女人

人唔笑狗都吠
張國榮都唔靚仔？ 你不如講下邊幾個靚仔過佢？ 又要召喚連登m記聚會圖

唔鍾意又入來 你暗戀美人定榮少

套戲之前重映睇過 悶到
有張國榮都係咁話

呢條垃圾豬閪仲煩撚過肥絲

你前世係咪未見過女人？先幻想自己係某女藝人嘅老公？

30幾歲果陣靚仔到
後繼無人喇

吹奏榮叔被屌 美人好慘

條友傻架！之前係我朝偉post話佢策劃綁架嘉玲
笑撚到我
我諗佢暗戀我多啲

你搵到私家雞未啊死淫蟲？

所有女人都係雞！！！！！！

問佢係邊個張好Q

好靚

張國榮都唔叫靚仔???

我覺得佢D POST好好笑WOR
係咁留言想博佢注意?
定想上位啊

就算今日再做 大把連登仔都會話噁心 樣衰 但佢地自己就

喂，你係咁留comment做咩姐

搵我同肥絲比太抬舉啦

咪撚理佢啦

35-40

而家都瘋狂批評啦

送比好朋友

美人D POST咁多正皮不知幾咁好笑

男人老狗著裙

實係啦 人地咁努力氹你笑 點知你又唔俾面人
實嬲嬲豬啦

不知道為何你會遠走

。。。。。我點解記得你都有份吹奏榮囝

笑撚死左啦比佢個句「策劃綁架」

無衝突架wo。。。

其實異度空間個'阿旺頭'都好撚可撚

點解男人唔可以著裙
又要講返蘇格蘭人
stereotype ？

你見過榮少現實著裙 ？

係咪衰呢 實係你太癲人地以為你會陪佢玩啦

我都記得個留言,好智障

仲要自已like自己
笑撚死我啦屌佢老味

我開女人多過男喎
傻閪黎既

不過你仲傻撚過我喎
冇撚腦
話梁朝偉策劃綁架佢老婆
你個閪腦生撚左去邊呀弱智仔？

但嗰種看透人世間嘅眼神 嗰種憂鬱真係得佢做到
黃藥師既邪

又有人沖出來柒

哩啲叫不羈

哈哈哈哈哈哈cls
仲有個username
得罪榮少下場

坤哥都型過佢

邊個佢先ching? 留言條友定 Leslie?

悶到成場坐唔定 差在未俾人叫乖乖坐定定
咩眼神唔記得喇 剩係記得佢把靚聲貫穿全場係戲份唔多
睇完同佢拍完咁 唔知拍緊咩

坤哥越睇越.

大熱 ！越愛越強烈

美人呀美人！！

飛飛

講leslie啦
坤哥>哥哥

不用分得那麼細啦 都是哥哥

妒忌像火焰強烈！！！